hide: - navigation  in liens.md

# Programme d'informatique en MP2I

* {{ telecharger("Le programme complet d'informatique en MP2I/MPI","../officiel/programme.pdf",False)}}

* {{ telecharger("Annexe pour le langage C","../officiel/programmeC.pdf",False)}}

* {{ telecharger("Annexe pour le langage OCaml","../officiel/programmeOCaml.pdf",False)}}

# Programme de mathématiques en MP2I

* {{ telecharger("Programme de mathématiques","../officiel/programmeMaths.pdf",False)}}

# Programme d'informatique en tronc commun

* {{ telecharger("Le programme complet d'ITC","../officiel/programmeITC.pdf",False)}}

